又叫人散水西環唔開打，又係去到德輔道咁撚多天橋先黎郁手

泛民你班屳家剷，又引示威者傷差佬佈防到，正賤種

為左選票顧周邊市民都唔撚顧班示威者，正賤種